# tri tue nhan tao la gi

Trí tuệ nhân tạo là thuật ngữ phổ biến với con người hiện nay. Bởi hầu hết các thiết bị có trong cuộc sống đều được tích hợp với công nghệ này. Cùng Bizfly tìm hiểu trí tuệ nhân tạo là gì tại đây https://bizfly.vn/techblog/tri-tao-nhan-tao-la-gi.html